點解普通市民被拉，你地唔成班衝上去

仲要散，唉

放催淚彈